覺唔覺食煙又行得快嘅人好撚仆街

想行快兩步爬佢頭又唔夠快拋離佢，喺隔嚟食撚晒啲二手煙

gas gas gas 🚗